{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61551&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수레브펜션"
    },
    "text": "当宿は全客室がオーシャンビューを提供するそうです。 周辺情報では小湖東橋までは車で7分、突山大橋までは車で43分、麗水万博会場までは車で46分かかるということです。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 バーベキュー施設は炭とグリルが提供されており、刺身は20,000ウォンで利用可能であり、人数制限はありません。 利用時間は24時までで、炭のリクエスト可能時間は2時までです。 バーベキューの場所としては、全客室ごとに個別テラスとバーベキュー場が設けられており、冬季や雨天時には客室内でバーベキューを楽しむことができるそうです。 お支払いは当日現地にて行われ、最大人数を超える場合は入室できません。保護者がいない未成年者の利用は不可能で、客室内へのペットの出入りが制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する可能性があるという情報も提供されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "当宿は全客室がオーシャンビューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には小湖東橋や突山大橋、麗水万博会場などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法や料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルが提供され、刺身も利用可能です。料金は20,000ウォンで、人数制限はありません。利用時間は24時までで、炭のリクエスト可能時間は2時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しめますか？",
            "answer": "全客室ごとに個別テラスとバーベキュー場が設けられており、冬季や雨天時には客室内でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "お支払い方法について教えてください。",
            "answer": "お支払いは当日現地にて行われます。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "保護者がいない未成年者の利用は不可能で、客室内へのペットの出入りが制限されています。"
        },
        {
            "question": "宿の画像は実際のものと異なることがありますか？",
            "answer": "はい、宿の画像は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "宿では火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動する可能性があるとのことですが、具体的な料金はどのように変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する可能性がありますが、具体的な料金については情報が提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 488
    }
}